連登應該實行收費會員制度，最好就年費1萬蚊，趕絕班劣質小學雞

叫佢地肯比15蚊whatsapp先啦

我覺得老衲都好劣質

老衲係出家人自稱，所以老衲認同

認同
年費係1百萬美金

波台班看更點算

一皮只係五六日既人工，但又唔係覺得咁值得俾

1m咁多

一萬夠請兩隻it狗幫我起個全新lihkg包兩年保養

一百萬緊係多

衲dee